天文台不如外判出去算啦

燈過燒山

因為全球暖化所以越黎越難預測

咪係 將溫度較到咁熱